美國政府宣布非美國公民在美國生仔將不穫美國護照

口交部會有乜偉論

一早應該啦 屌

會有幾多早產蝗

雙非跟本就唔應該俾做公民

真唔真呀屌

即日生效

要即日了隻幼蟲出來

好似唔係咁解喎

屌有身分果班蝗咪一樣假結婚或者蝗女生仔唔落老豆名，扮單親 個政策係好嘅，但美國本土蝗都重係好大問題

即場開肚

一粒藥醫全世界好唔好?

未滿月即攞出來

早就要啦

咁如果父母其中一方係美國公民呢?

咁當然冇問題

有冇details?天大喜訊喎

早就要啦
唔係又另類殖民

一早要啦 過去生一個
跟住就一家十幾個申請哂過去呃福利

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

應該要清算埋之前雙非果啲

正，

一早要咁做啦

呢d先係正常既社會

去唔到美國，湧洒來香港

冇人睇呢篇

=病到得番10/10000HP果陣先識食補血藥

推啊！！！

好似同樓主講嘅有出入。

The official provided three examples of children who would be affected by the rule.

If a child born abroad who is not a green card holder is adopted by U.S. citizen parents, that child under the new policy will no longer automatically be granted citizenship.
The change would also affect children of non-citizens, U.S. service members or government employees who naturalize — that is, who become citizens themselves — after the child's birth.
Additionally, a child born abroad to two U.S. citizens who do not meet the U.S. residence requirements under existing law to transmit citizenship to their children would be affected.

汁呢

追溯埋呀唔該

睇返香港成班雙非支那仔

推

好似唔係完全限WO，不過都明顯收緊左

good👍

董卿搭到尾班車
恭喜

我諗而家冇人會來香港
應該擁晒去加拿大

無得再闖關

香港都要啦！

德政，其他國家該仿效

Royal British Legion 寄唔切香港

其實發達國家好似得番美國係屬地原則
全部歐洲國家都係睇血統

冇官方SOURCE

大家唔好中計

拉

係真唔係呀？！
中共的黃昏

不再自動

章子怡點算
大住個肚係美國 諗住生個美國仔 而家咩都無啦

2012年嗰陣時梁振英做左

［突發］HKU義士已成Condom, 生忌都無人記得！！！

幅圖條友唔識英文定點

錯鬼晒

唔係生左啦咩？

好多蝗去美國生仔，再由個雙非仔申請父母入籍

除非咁樣先可以有美國護照?
假設其中一方唔係美國人

其實大部分美洲國家都係屬地

factcheck先啦

因為呢啲全部係移民國家

中方對此表示強烈不滿並重申中國公民到美國產子以取得美國公民身份的做法自古以來都存在。中國公民的個人行為全屬中國內政事務，不容美方說三道四，中方在此強烈譴責美方粗暴干預中國內政

蝗就去共享中蟈人榮譽啦

不割席，不分化，不篤灰

不完美，可改善

記住呢兩句嘢，係我哋原則

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

Fake?睇唔到第二度有同樣消息

wow

Fake

拉

講美國人仔女唔喺美國出世有冇citizenship 咋啵

墨西哥好似有落地公民權
但你會移民到墨西哥嗎?

正

正解
樓主解錯晒
根本冇影響到係美國出世嘅bb
淨係郁咗唔係美國出世嘅bb
完全兩回事

不推文

fc

唔洗fc一定係fake
第14修正案已經清楚列明係美國出世就有

屌你老母連登仔冇個識英文：

人哋Birthright citizenship in the United States講咗條rule唔影響出生地原則，只係限制咗美國政府或駐外美軍於境外出世會自動成為美國公民嘅原則咋

tui this

抵啦
一早要

陳同佳吹咩

更正：政府或駐外美軍子女

出來啦 口交部

做得好

Push

章子怡

代母咪得

FAKE NEWS

拉

冇官方SOURCE

大家唔好中計

拉

樓主快啲出黎認錯冇FC就post fake news

個b係出世之前已經係美國人我国強烈譴責同究極要求美方要保障當事人既權利如美方一意孤行等如搬起石頭砸自己的腳

有官方source先推啦

。。。

【擴大和理非戰線】

Thanks 不推文
大家記得追一追post先推啊

如果可以褫奪埋之前十年非美國公民喺美國bi出嚟堆小蝗蟲嘅美國國藉就更加好

拉

屌你老母連登仔學吓英文先打飛機啦：

Birthright citizenship in the United States

自己google吓，條rule冇變㗎

原圖條友解錯晒，又無人睇回覆

Who would be affected by this change?

The official provided three examples of children who would be affected by the rule.

If a child born abroad who is not a green card holder is adopted by U.S. citizen parents, that child under the new policy will no longer automatically be granted citizenship.

The change would also affect children of non-citizens, U.S. service members or government employees who naturalize — that is, who become citizens themselves — after the child's birth.

Additionally, a child born abroad to two U.S. citizens who do not meet the U.S. residence requirements under existing law to transmit citizenship to their children would be affected.

合理決定
香港幾時先效法呀

屌你睇到殘體字新聞又冇source已經要alert 啦，所以話連登十個九個都盲毛

根本一睇就知樓主fake
心諗違憲政府點會做
你估港共咩

Fake news 咪撚推啦你班仆街

只其中一方係美國公民都未必可以繼承
要住夠美國五年

Fake news

留名睇人唔識英文集體炒車

所有在合眾國出生或歸化合眾國並受其管轄的人，都是合眾國的和他們居住州的公民。任何一州，都不得制定或實施限制合眾國公民的特權或豁免權的法律；

好似主要係講非美國出世嘅細路喎

咁我以前係呢個政策既受惠者,我以後生出黎既仔女仲係咪美國公民?

德政嚟嘅

Good news

炒咗

支那蝗

咦但係我地可唔可以開條戰線推樓主講嗰樣野呢

香港都應該要啦

Fake news拉
每次到夜深就咁多鳩post仲要上埋熱門

做得好
唔係變下個澳洲

俾樓主水左

Ching hoball

fake

屌邊個再fake news見一個扑一個

有冇人一齊組團喺馬莎官網買 可以免運費

Fake News

拉

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

好波全部返強國

汪峰:好撚彩姐

強國好消息!

你搵個老婆都係美國公民咪唔洗煩囉

如果唔係就返美國住夠五年先生仔

好波 唔好再俾班蝗狗人口殖民

想知個啲俾咗一大舊錢中介，仲已經去曬美國準備近期痾個仔出嚟嘅蝗而家嘅心情

fake news呀

fake news

屌

咁就仆街 香港肯定又多一堆黎

好心學下英文啦

FAKE
NEWS
大家追下post
先推
同
正皮
啦

癲

靜間開肚死鬼左又話美國要負責

一早就要la

推呢個

人才輩出
名流後世

推
一起樓主底就知佢咩人咩居心

連登識英文嘅好少，通常都睇中文內文或標題。

德政

張圖假撚到

拉返

哇呢啲fake news啲正皮就直線上升
追post啊傻仔們

好消息真係多

耿爽指出，總統令違反中美兩國共識，損害中美兩國利益，完全是損人害己，絲毫不具建設性。中方堅決反對、決不接受美方這種赤裸裸的人權霸凌行徑和極限施壓做法，強調「中方根本不吃威脅恫嚇這一套」。

他敦促美方勿誤判形勢，立即停止錯誤做法；如果美方將有關措施付諸實施，中方必將繼續堅決採取措施，維護自身正當合法權益。

他又稱，國際社會反對總統令，重申應該在平等和相互尊重的基礎上，通過對話和協商解決爭端。

喂fc下先啦屌

係咪真啊

FAKE NEWS

早就應該

樓主Fake news，搞到我開心左一下！

Fake news
冷靜d

連登仔一日到黑睇支那狗既新聞
Post fake news 打飛機
得閒去進修下英文喇

有個單親美國公民住唔夠美國五年生仔
會係咩國籍

FOJ, come and say a few words for your motherland

diu

口交部：我地啲高官親朋戚友全部美國籍，關鳩我地事

睇緊

終於識醒

做乜講咗香港現況出嚟啊

連登仔又比fake news 撚

雖然fake news, 但係連登仔竟然會支持用行政命令繞過憲法，仲學人講法治

支蝗點好？

點解咁嘅色

開左藍光

第十四修正案第一款規定：任何在合眾國出生或歸化並受其管轄者，均為合眾國及所居住州公民。

只要係美國領土出世
就一定係美國公民

一早就要

係咪幫緊香港開先例等我地贏左可以跟從

Children born to US citizens outside of the United States are not automatically US citizens

恭喜

有錢咪day black囉